拜仁大敗真正原因

有舉手同無舉手 高下立見

根本有睇波都知拜狗係拿姆同紐亞兩個人支撐住